{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019320",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "수목칼국수"
    },
    "text": "大田広域市西区屯山中路70屯山グレートンホピステル2階に位置する水木カルグクスは、大田で鶏カルグクス専門で11年の伝統を誇ります。 本物の鶏肉スープを9時間以上煮出した鶏カルグッスはさっぱりしてさっぱりした味として挙げられます。 ピリ辛イカカルグクスは、様々な材料の味を楽しめるシグネチャーメニューで、異色の味をお探しの方にお勧めです。 水木カルグクスは現在、平日のランチタイムには満席のため、全席の50%のみ予約を受け付けています。 テイクアウトサービスも可能であり、配達の民族、ベミン1、ヨギヨ、クーパンイーツでは計5.0星を獲得しており、3000個以上のレビューでおいしい水木カルグクスを確認することができます。 大田市庁駅1号線入口から市庁駅5番出口の方へ120m徒歩で移動すると樹木カルグクスが出てきます。 大田検察庁、大田裁判所、大田家庭裁判所、大田地方警察庁からも近い位置にあり、運営時間は毎週土曜日から月曜日まで10:00~22:00で、午後15:00~17:00まで休みです。 日曜日は午後21:00まで営業しており、午後15:00から17:00までは休憩時間です。 水木カルグッスのメニューには、鶏カルグッス(8,000ウォン)、豆腐イカ炒め(22,000ウォン)、辛いイカカルグッス(2人以上、9,000ウォン)、トックク(8,000ウォン)、餅餃子スープ(9,000ウォン)、餃子一皿(7,000ウォン)、熟成キムチタッポックムタン(39,000ウォン)、ゆで肉一皿(22,000ウォン)、肉追加（10,000ウォン）、韓国産生マッコリ（4千円）があります。 様々なメニューで多くの方々に愛されている水木カルグクスで鶏カルグクスの真価と味をご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "水木カルグクスはどこに位置していますか？",
            "answer": "水木カルグクスは大田広域市西区屯山中路70屯山グレートンホピステル2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "水木カルグクスの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "水木カルグクスの特徴的なメニューは鶏カルグッスとピリ辛イカカルグクスです。"
        },
        {
            "question": "水木カルグクスはどのくらいの時間営業していますか？",
            "answer": "水木カルグクスは毎週土曜日から月曜日まで10:00~22:00で営業しています。"
        },
        {
            "question": "水木カルグクスの予約について教えてください。",
            "answer": "水木カルグクスは平日のランチタイムには満席のため、全席の50%のみ予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "水木カルグクスのテイクアウトサービスはありますか？",
            "answer": "はい、水木カルグクスではテイクアウトサービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "水木カルグクスの配達サービスを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、水木カルグクスの配達サービスは民族、ベミン1、ヨギヨ、クーパンイーツの4つのアプリで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "水木カルグクスの営業時間外に利用できる施設はありますか？",
            "answer": "水木カルグクスの近くには大田検察庁、大田裁判所、大田家庭裁判所、大田地方警察庁があります。"
        },
        {
            "question": "水木カルグクスの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "水木カルグクスの人気メニューは鶏カルグッスとピリ辛イカカルグクスです。"
        },
        {
            "question": "水木カルグクスのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "水木カルグクスのメニューには鶏カルグッス、豆腐イカ炒め、辛いイカカルグッス、トックク、餅餃子スープ、餃子一皿、熟成キムチタッポックムタン、ゆで肉一皿、肉追加、韓国産生マッコリがあります。"
        },
        {
            "question": "水木カルグクスでの鶏カルグクスの味を試すことができますか？",
            "answer": "はい、水木カルグクスで鶏カルグクスの真価と味を試すことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 516
    }
}